 11:41, 12 февраля 2019
Набросившийся наросгвардейцев подросток попал навидео
Несовершеннолетние посетители кафе в городе Ленинске-Кузнецком набросились на экипаж вневедомственной охраны из пяти сотрудников, прибывший по вызову в заведение. Видео с инцидентом предоставил «Ленте.ру» Следственный комитет России. На записи с камер наблюдения видна стычка молодых людей с росгвардейцами.Установлено, что 19-летний парень ударил в кафе девушку. Сотрудники заведения вызвали наряд. Семеро приятелей зачинщика конфликта попытались, используя деревянные палки и предметы мебели, отобрать у прибывших бойцов табельное оружие. Наиболее агрессивно вели себя трое подростков в возрасте 16 и 17 лет, один из них уже был ранее судим. Двое росгвардейцев сделали предупредительные выстрелы, а один из них вынужден был выстрелить в сторону несовершеннолетнего нападавшего, угрожавшего их зарезать.До прибытия врачей бойцы оказали раненому первую помощь. Трое подростков арестованы. Применение оружия бойцами Росгвардии признано правомерным.Обратная связь с отделом «Силовые структуры»:


Если вы стали свидетелем важного события, у вас есть новость или идея для материала, напишите на этот адрес: crime@lenta-co.ru
Больше важных новостей в Telegram-канале «Лента дня». Подписывайтесь!
